外交部駐港公署: 美國國際事務民主協會利用所謂「香港人權與民主法案」等手段制裁香港，其行可鄙，其心可誅。

美國國際事務民主協會早前發表報告，談及本港去年發生的反修例運動，外交部駐港公署予以強烈譴責，指該組織一貫打著「民主」、「人權」的幌子，混淆是非、顛倒黑白，對其他國家及地區的內部事務說三道四、造謠撞騙，在國際上臭名昭著，毫無公信力可言。

發言人指出，所謂的報告肆意歪曲修例風波的是非曲直，對無法無天、泯滅人性的極端暴力美化粉飾，卻對隱忍克制、正當執法的香港警隊橫加指責；將反對派和極端分子挑起衝突、訴諸暴力 、攬炒社會的違法犯罪行徑，包裝成「爭取民主」，公然鼓動其他國家聯手干預香港事務，利用所謂「香港人權與民主法案」等手段制裁香港，其行可鄙，其心可誅。

發言人表示，正是以這類組織為代表的外國干預勢力，長期勾結香港反中亂港分子，挑動對抗，才種下香港法治不彰、社會不寧、局勢不穩的惡果。

葉劉又話無咩用咁點解其行可鄙，其心可誅。

回力鏢

又唔夠膽鬧美國國會

不要干預外國事務.

中國外交部
樓主你下次標題再唔寫清楚我應該會block柒你

強國唔係只得 口交部的嗎 ?

人地美國內政又關中國事

港台都係咁寫唔好咁惡啦

美國內政關你撚事

礙交部加油！

癲狗民族！！

Pishhhhh

不如中國自行同美國斷交算數啦
咁把炮

Noted with thanks